港 島 綫 啊 手 足 ！ ！

自推 一

自推 二

自推 三

算啦，返工啦

自推 四

自推 五

自推 六

推

自推 七

屌你老母

推 ！

Push

自推 八

自推 九

自推 十

TUI

手足北角站呀

係到

金鐘站啦

金鐘中環plz

金鐘 北角

「講」島人

每次都無人我估係巴士多

金鐘去九龍方向唔少人塞緊但真好重兵

推！！

香港去九龍方向無咁大效果
應該要倒番轉

Due to a number of incidents on the Island Line involving train door obstruction, passengers requesting assistance, the total journey time on the Island Line between Kennedy Town Station and Central Station could be extended by 10-15 minutes.

我港島東塞緊喎巴打依邊

塞到啲人坐地下

港島人可唔可以威番次俾九龍新界睇

巴打下面張圖喺邊搵

Twitter MTR Service Update

推
1

特登影女校

真係咁啱

藍線塞喎你邊到唔夠人丫

Keep 住啦
好快會散

特登企係女學生隔離

cls
大佬，你唔好咁痴線

北角站既手足 做到野呀

港島綫開始叫人走啦叫人走啦

塞到爆喎

靜

could be extended by 10-15 minutes

笑撚死我

北角既手足

炮台好撚多狗十隻

塞到爆

小巴黎架窩ching

港島綫要啊

屌你繼續啦

Coming